點先可以防止mac機自動寫hidden files落usb度？

如題

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

close it

it's a feature